普帥反擊雲加：顧掂自己隊波先啦

【體育】對於阿仙奴主帥雲加日前不點名指某些球隊多年無冠，熱刺領隊普捷天奴作出反擊，指雲加不應談論其他球隊，反而應該專注於自己的球隊之上。

近年英超只能爭逐前4的阿仙奴，被不少敵方球迷嘲笑多年無冠，領隊雲加日前受訪時就批評傳媒的渲染，影響大眾印象：「看，己隊已打入過幾次決賽。你們傳媒的取態有改變過嗎？沒有。有些球隊已經25年沒有入過決賽，仍然得到你們吹捧；但己隊即使在過去4年贏過3次英足盃，你們都會狠批我們。」

一般相信，雲加提到無冠但受傳媒吹捧的球隊，指的是死敵熱刺及球會史上從未贏過英超冠軍的利物浦。熱刺領隊普捷天奴回應雲加的言論時表示：「我這麼年輕，而且只在英超5年時間，執教過修咸頓與熱刺；去談論其他球隊實在毫無意義。」

普帥甚至直指雲加不是：「他永遠都是世上其中一位最佳領隊，我很尊敬他；不過，我想，他需要談論的是他自己及阿仙奴。他是一位出眾的領隊，但每個人都有犯錯的時候，而我認為，他就己隊或其他球隊發表意見，那就是一個錯誤。」

普捷天奴2014年夏天離開修咸頓，出掌熱刺帥印，但目前為止尚未帶領球隊贏過任何錦標。在普帥麾下，熱刺最接近冠軍的時刻是2014/15球季的英聯盃亞軍，以及上季的英超亞軍。

以為雲爺爺串鳩高普爸b

怕佢一笑就有個盃仔入袋

依家唔笑第日未來熱拎到啲杯仔果陣就冇得笑架喇

阿仙奴一路跌緊，熱起碼叫做保持到

死老野快d死啦！

廢老走未

十足十班廢老

今次雲加又講得冇錯

爺爺走左你去踢英冠咋

一路跌緊 一路攞杯仔
熱保持無冠

我教波果時你仲係條精蟲咋

雲爺爺做野唔洗你教

港超都踢唔掂

死廢老雲加

收嗲啦！

你咁好人 我諗住叫佢打港超

幾時開始 阿仙奴expect 自己同熱刺係同級？

咁死痢狗呢

原來4年 拎左3次 足總盃咁癲
果然係保溫杯

屌你死熱狗識唔識敬老牙

阿都變左中游隊啦
愛華頓之流
咪俾佢講下